供二手車係咪好on9?

係咪好少買二手車會上會

大撚把
買新車先戇鳩

買新舊車都唔on9
係唔上會先on9

發窮惡真係特別有趣

最緊要計掂條數 樣樣都錢